





/*
 * SHARED STRINGS
 */

/*
 * ./ShadowsocksX-NG/PACUtils.swift
 */

"PAC has been updated by latest GFW List." = "已经使用最新的 GFW List 更新PAC";

"Failed to download latest GFW List." = "下载 GFW List 失败";

"White List update succeed." = "白名单更新成功";

"Black List update succeed." = "黑名单更新成功";

"BackCHN List update succeed." = "国内代理名单更新成功";

"Failed to download latest White List update succeed." = "下载白名单失败";

"Failed to download latest Black List update succeed." = "下载黑名单失败";

"Failed to download latest BackCHN List update succeed." = "下载国内代理名单失败";

/*
 * ./ShadowsocksX-NG/BunchImportUtils.swift
 */

"Import Server Profile succeed!" = "导入服务器配置文件成功!";

"Successful import \(configsCount) items" = "成功导入 \(configsCount) 个纪录";

"Import Server Profile failed!" = "导入服务器配置文件失败!";

"Invalid config file!" = "配置文件无效!";

/*
 * ./ShadowsocksX-NG/AppDelegate.swift
 */

"Add Shadowsocks Server Profile" = "已添加新Shaodwsocks服务器配置";

"By scan QR Code" = "通过扫描二维码";

"By Handle SS URL" = "处理 SS URL";

" Encription Method: \(profile.method)" = " 加密方法: \(profile.method)";

"repeated" = "个节点重复";

"Current server profile is not valid." = "当前服务器配置无效";

"No current server profile." = "未设置当前服务器配置";

"Proxy - Auto By PAC" = "代理 - PAC自动";

"Proxy - Global" = "代理 - 全局";

"Proxy - Manual" = "代理 - 手动";

"Proxy - White List" = "代理 - 白名单";

"Proxy - White List Domain" = "代理 - 域名白名单";

"Proxy - White List IP" = "代理 - IP白名单";

"Shadowsocks: On" = "Shadowsocks: On";

"Turn Shadowsocks Off" = "关闭 Shadowsocks";

"Shadowsocks: Off" = "Shadowsocks: Off";

"Turn Shadowsocks On" = "打开 Shadowsocks";

"Check Updates" = "检查更新";

"Check Updates At Launch" = "打开时检查更新";

"Proxy Back China" = "代理大陆IP";

"ACL Mode" = "ACL模式";

"ACL Mode" = "ACL模式";

"ACL Auto" = "ACL自动";

/*
 * ./ShadowsocksX-NG/PreferencesWindowController.swift
 */

"New Server" = "新服务器";

/*
 * ./ShadowsocksX-NG/UserRulesController.swift
 */

"PAC has been updated by User Rules." = "PAC已由用户规则更新";

"It's failed to update PAC by User Rules." = "按用户规则更新PAC失败";

"Servers" = "服务器";

"Export Command Copied." = "命令已复制至剪贴板";

"Export Command Copied Failed." = "命令复制至剪贴板失败";

"Failed to Add Server Profile" = "添加服务器配置失败";

"Address can not be recognized" = "未找到有效的服务器配置";

/*
 * MainMenu.xib
 */

"Import Bunch Json File" = "导入服务器配置文件";

"Scan QR Code From Screen" = "扫描屏幕上的二维码";

"Manual Mode" = "手动模式";

"Servers" = "服务器列表";

"Import/Export" = "导入/导出";

"Import Server URLs From Pasteboard" = "从剪贴板导入服务器配置链接";

"Close" = "关闭";

"Turn ShadowsocksX On" = "打开ShadowsocksX";

"ShadowsocksX-NG" = "ShadowsocksX-NG";

"Show Logs" = "显示日志";

"About" = "关于";

"HTTP Proxy Export Line To Pasteboard" = "复制终端代理命令";

"⚙ Server Settings" = "⚙ 服务器设置";

"Global Mode" = "全局模式";

"Show QR Code For Current Server" = "显示当前服务器的二维码";

"Subscribers" = "服务器订阅";

"Update Subscription With Proxy" = "更新订阅（通过代理）";

"⚙ Edit Subscribe Feed" = "⚙ 订阅设置";

"White List Mode" = "白名单模式";

"Feedback" = "问题反馈";

"ACL Mode" = "ACL模式";

"Shadowsocks: On" = "Shadowsocks: On";

"Fixed Width" = "固定宽度";

"⚙ Application Setting" = "⚙ 应用设置";

"Export All Server To Json" = "导出全部服务器配置";

"Show Bunch Json Example File" = "导出示例服务器配置";

"Proxy Back China" = "代理大陆IP";

"Test Connection Delay" = "服务器延迟测试";

"Auto Mode By PAC" = "PAC自动模式";

"ACL Auto" = "ACL自动";

"ACL Mode" = "ACL模式";

"Servers" = "服务器列表";

"Update Subscription Without Proxy" = "更新订阅（不通过代理）";

"Quit" = "退出";

"Check Updates" = "检查更新";

"Check Updates" = "检查更新";

"Help" = "帮助";

"⚙ Setting" = "⚙ 应用设置";

"network" = "网络";


/*
 * SettingsWindowController.xib
 */

"Enable Verbose Mode" = "启用 Verbose 模式";

"Local PAC Listen Address:" = "本地 PAC 监听地址:";

"Other" = "其他设置";

"Update" = "规则设置";

"Advanced" = "高级设置";

"Switch To ACL Auto Mode:" = "ACL自动模式快捷键:";

"Save" = "保存";

"HTTP Proxy Enable" = "开启 HTTP 代理";

"Timeout:" = "超时:";

"Auto Configure" = "自动设置";

"Ascending By Delay" = "延迟按升序排序";

"Setting" = "应用设置";

"Local Socks5 Listen Address:" = "本地 Socks5 监听地址:";

"Local Socks5 Listen Port:" = "本地 Socks5 监听端口:";

"HTTP" = "HTTP";

"Login Options :" = "登录选项 :";

"HTTP Proxy Listen Port:" = "HTTP 代理监听端口:";

"Enable Udp Replay" = "开启 Udp Replay";

"Auto Update Subscription With Proxy" = "通过代理自动更新订阅";

"Servers List Show Server And Port" = "服务器列表显示服务器与端口";

"Switch To Manual Mode:" = "手动模式快捷键:";

"Other Options :" = "其它选项 :";

"Open Servers List Pro View" = "开启服务器列表Pro视图";

"Switch To Global Mode:" = "全局模式快捷键:";

"HTTP Proxy Listen Address:" = "HTTP 代理监听地址:";

"Don't change these preferences if you have no idea what they are." = "如果你不明白这些选项的作用，请不要修改！";

"Switch To PAC Mode:" = "PAC模式快捷键:";

"Update Subscribe At Launch" = "打开后自动更新订阅";

"Connect At Launch" = "打开后自动连接";

"ACL White List URL:" = "ACL 白名单更新地址:";

"ACL Back China URL:" = "ACL 国内代理名单更新地址:";

"Bypass proxy settings for these Hosts & Domains:" = "忽略这些主机与域的代理设置:";

"Switch To WhiteList Mode:" = "白名单模式快捷键:";

"Speed ​​Test After Subscription" = "更新订阅后自动测试延迟";

"Follow Global Mode" = "跟随全局模式";

"Hardware" = "系统设置";

"Network Speed Test Options :" = "网络延迟测试选项 :";

"Save" = "保存";

"Remove Node After Delete Subscription" = "删除订阅时删除相应节点";

"Advanced" = "高级设置";

"Check Updates At Launch" = "打开后自动检查更新";

"Seconds" = "秒";

"Shortcuts Options :" = "快捷键选项 :";

"Show Network Speed" = "显示网速";

"Toggle Shadowsocks On/Off:" = "打开/关闭 Shadowsocks快捷键:";

"PAC GFW List URL:" = "PAC GFW List 更新地址:";

"Delay Test Method" = "延迟测试方式";

"Switch To Proxy Back China Mode:" = "代理大陆IP快捷键:";

"Fixed Network Speed View Width" = "固定网速视图宽度";

"Launch At Login" = "登录后自动启动";

"General" = "常规设置";

"Local PAC Listen Port:" = "本地 PAC 监听端口:";

"ACL Auto List URL:" = "ACL 黑名单更新地址:";

/*
 * PreferencesWindowController.xib
 */

"Text" = "Text:";

"Server Preferences" = "服务器设置";

"Box" = "Box";

":" = ":";

"Remarks:" = "备注:";

"SSR Settings (Left empty if not sure what it is)" = "SSR设置，不清楚请留空";

"Obfs" = "混淆:";

"Protocol Param" = "协议参数:";

"Obfs Param" = "混淆参数:";

"Cancel" = "取消";

"Password:" = "密码:";

"Encryption:" = "加密方法:";

"Protocol:" = "协议";

"Duplicate" = "复制";

"Copy URL to Clipboard" = "复制服务器URL到剪贴板";

"Address:" = "地址:";

"OK" = "确定";

"Obfs:" = "协议:";

"Protocol:" = "混淆:";

"Obfs Param:" = "混淆参数:";

"Group:" = "分组:";

